[執柒左佢啦] 柯林崔佛洛辭退《星際大戰9》導演職務

即將在年底上映最新一集的《Star Wars：最後的絕地武士》（Star Wars: The Last Jedi ）整個電影系列今天出現了壞消息，原訂將執導《星際大戰9》的柯林崔佛洛（Colin Trevorrow）透過迪士尼的官方聲明表示將辭退導演職務。

「盧卡斯影業與柯林崔佛洛彼此同意在《星際大戰9》的製作上分道揚鑣，在整個製作過程柯林一直都是一位非常優秀的影人，不過最終我們認為彼此在電影風格上想像都不盡相同，我們祝福柯林同時也希望我們能夠分享更多關於這部電影的任何進度。」

《星際大戰9》預計 2019 年 5 月上映，計劃 2018 年前期開拍，根據綜藝報的報導，消息來源指出兩者分手的主要原因在於劇本版本無法達成共識，迪士尼先前找來了《奇蹟男孩》（Wonder）編劇傑克索恩（Jack Throne）共同創作星戰9的故事，不過同一時間柯林和編劇搭檔德瑞克康納利（Derek Connelly）也才完成最新一版的劇本。

迪士尼在 2015 年的 8 月於自家的 D23 中宣佈柯林為星際9的導演人選，看重的當然是他執導的《侏羅紀世界》（Jurassic World）在全球創下了 16 億美金的驚人票房，對於生長在星際大戰時空背景下的柯林確實是適合的人選，不過如今看來兩者在最後依舊沒有找到一個最完美的合作方式。

但這已經不是盧卡斯影業第一次面對此問題，今年 6 月的時候導演搭擋克里斯米勒（Chris Miller）與菲爾洛德（Phil Lord）就因為電影風格認知不同和劇組說再見，在當時綜藝報就曾經指出雖然盧卡斯影業願意給如蓋瑞斯艾德華（Garath Edwards）、雷恩強森（Rian Johnson）這樣年輕的獨立製片導演機會製作如此龐大的商業電影，但卻不願意賦予他們在創作上擁有自主決定的權利。

當然，事情的真相想必只有當事人瞭解，目前只希望接任的人選可以像韓索羅一樣馬上找到，同時也祝福盧卡斯影業在未來的星戰電影中能夠找到情投意合的影人。

搵番老盧黎拍番原來個3部典無咁on9

幾撚時變左星際大戰

星球大戰呀屌

台撚譯星際大戰

算撚數啦，根本就係一套情懷片，用星戰個名呃人入場之嘛，邊個拍咪一鳩樣，求其有個jedi、用下原力格下劍、反射激光槍、白兵、戰機、太空戰，啪啪啪射射射嗡嗡嗡咪THE END 囉，搵葉念深黎拍都係咁架啦